/* Body for selfie warmup page */
"A few photos will be taken automatically on the next step to verify it's you" = "다음 단계에서 본인임을 확인하기 위해 몇 장의 사진이 자동으로 촬영됩니다.";
/* Title for accepted types of ids */
"Accepted forms of ID include" = "허용되는 신분증 형식은 다음과 같음";
/* Line 2 of error text displayed to the user when camera permissions have been denied and manually uploading a file is allowed */
"Alternatively, you may manually upload a photo of your identity document." = "또는 신분증 사진을 직접 업로드하실 수도 있습니다.";
/* Opens the app's settings in the Settings app */
"App Settings" = "앱 설정";
/* Accessibility label when back driver's license, passport, or government issued photo id photo photo has successfully uploaded */
"Back %@ photo successfully uploaded" = "%@ 뒷면 사진 업로드 성공";
/* Accessibility label when back driver's license photo has successfully uploaded */
"Back driver's license photo successfully uploaded" = "운전 면허증 뒷면 사진 업로드 성공";
/* Accessibility label when back identity card photo has successfully uploaded */
"Back identity card photo successfully uploaded" = "신분증 뒷면 사진 업로드 성공";
/* Accessibility label when back identity document photo has successfully uploaded */
"Back identity document photo successfully uploaded" = "신분증 뒷면 사진 업로드 성공";
/* Title of ID document scanning screen when scanning the back of either a driver's license, passport, or government issued photo id */
"Back of %@" = "%@ 뒷면";
/* Description of back of driver's license image */
"Back of driver's license" = "운전 면허증 뒷면";
/* Back of driver's license or government-issued photo ID */
"Back of driver's license or government-issued photo ID" = "운전면허증 또는 정부에서 발급한 사진이 부착된 신분증의 뒷면";
/* Back of driver's license or passport */
"Back of driver's license or passport" = "운전면허증 또는 여권의 뒷면";
/* Back of driver's license, passport, or government-issued photo ID */
"Back of driver's license, passport, or government-issued photo ID" = "운전면허증, 여권 또는 정부에서 발급한 사진이 부착된 신분증의 뒷면";
/* Description of back of identity card image */
"Back of identity card" = "신분증 뒷면";
/* Title of ID document scanning screen when scanning the back of an identity card */
"Back of identity document" = "신분증 뒷면";
/* Back of passport or government-issued photo ID */
"Back of passport or government-issued photo ID" = "여권 또는 정부에서 발급한 사진이 부착된 신분증의 뒷면";
/* Title displayed when requesting camera permissions */
"Camera permission" = "카메라 권한";
/* Error title displayed to the user when the device's camera is not available */
"Camera unavailable" = "카메라 사용 불가";
/* Instructional text during selfie is being captured */
"Capturing…" = "캡처 중…";
/* When selected in an action sheet, opens the device's file system browser */
"Choose File" = "파일 선택";
/* Back button title for returning to consent screen of Identity verification */
"Consent" = "동의";
/* Error title displayed to the user if we could not scan a high quality image of the user's identity document in a reasonable amount of time */
"Could not capture image" = "이미지를 캡처할 수 없음";
/* Label for Date of birth field */
"Date of Birth" = "생년월일";
/* Label for Date of birth field */
"Date of birth" = "생년월일";
/* Message for invalid Date of birth field */
"Date of birth does not look valid" = "생년월일이 유효하지 않습니다.";
/* Instructional text when environement is too bright
   Instructional text when the document is too glarry
   Instructional text when user needs remove anything blocking the document */
"Details not visible" = "세부사항이 보이지 않음";
/* Button that opens file upload screen */
"File Upload" = "파일 업로드";
/* Title of identity document file upload screen */
"File upload" = "파일 업로드";
/* Instructional text for scanning back of a driver's license, passport, or government issued photo id */
"Flip your %@ over to the other side" = "%@을(를) 반대쪽으로 뒤집으세요";
/* Flip your driver's license or government-issued photo ID over to the other side */
"Flip your driver's license or government-issued photo ID over to the other side" = "운전면허증 또는 정부에서 발급한 사진이 부착된 신분증을 반대쪽으로 뒤집으세요";
/* Flip your driver's license or passport over to the other side */
"Flip your driver's license or passport over to the other side" = "운전면허증 또는 여권을 반대쪽으로 뒤집으세요";
/* Instructional text for scanning back of a driver's license */
"Flip your driver's license over to the other side" = "운전 면허증 반대쪽 면이 보이게 뒤집으십시오.";
/* Flip your driver's license, passport, or government-issued photo ID over to the other side */
"Flip your driver's license, passport, or government-issued photo ID over to the other side" = "운전면허증, 여권 또는 정부에서 발급한 사진이 부착된 신분증을 반대쪽으로 뒤집으세요";
/* Instructional text for scanning back of a identity card */
"Flip your identity card over to the other side" = "신분증 반대쪽 면이 보이게 뒤집으십시오.";
/* Flip your passport or government-issued photo ID over to the other side */
"Flip your passport or government-issued photo ID over to the other side" = "여권 또는 정부에서 발급한 사진이 부착된 신분증을 반대쪽으로 뒤집으세요";
/* Accessibility label when front driver's license, passport, or government issued photo id photo has successfully uploaded */
"Front %@ photo successfully uploaded" = "%@ 앞면 사진 업로드 성공";
/* Accessibility label when front driver's license photo has successfully uploaded */
"Front driver's license photo successfully uploaded" = "운전 면허증 앞면 사진 업로드 성공";
/* Accessibility label when front identity card photo has successfully uploaded */
"Front identity card photo successfully uploaded" = "신분증 앞면 사진 업로드 성공";
/* Accessibility label when front identity document photo has successfully uploaded */
"Front identity document photo successfully uploaded" = "신분증 앞면 사진 업로드 성공";
/* Title of ID document scanning screen when scanning the front of either a driver's license, passport, or government issued photo id */
"Front of %@" = "%@ 앞면";
/* Description of front of driver's license image */
"Front of driver's license" = "운전 면허증 앞면";
/* Front of driver's license or government-issued photo ID */
"Front of driver's license or government-issued photo ID" = "운전면허증 또는 정부에서 발급한 사진이 부착된 신분증의 앞면";
/* Front of driver's license or passport */
"Front of driver's license or passport" = "운전면허증 또는 여권의 앞면";
/* Front of driver's license, passport, or government-issued photo ID */
"Front of driver's license, passport, or government-issued photo ID" = "운전면허증, 여권 또는 정부에서 발급한 사진이 부착된 신분증의 앞면";
/* Description of front of identity card image */
"Front of identity card" = "신분증 앞면";
/* Title of ID document scanning screen when scanning the front of an identity card */
"Front of identity document" = "신분증 앞면";
/* Front of passport or government-issued photo ID */
"Front of passport or government-issued photo ID" = "여권 또는 정부에서 발급한 사진이 부착된 신분증의 앞면";
/* Title for document front warmup page */
"Get ready to scan your photo ID" = "사진이 있는 신분증 스캔 준비";
/* Title for selfie warmup page */
"Get ready to take a selfie" = "셀카 촬영 준비";
/* Button to go back to the previous screen */
"Go Back" = "돌아가기";
/* Instructional text when camera is focusing on a document while scanning it */
"Hold still, scanning" = "움직이지 마십시오. 스캔하는 중입니다.";
/* Ready button text on warmup screen */
"I'm ready" = "준비됨";
/* Label for ID number section */
"ID Number" = "ID 번호";
/* Back button title to go back to screen to select form of identification (driver's license, passport, etc) to verify someone's identity */
"ID Type" = "신분증 유형";
/* Description of passport image */
"Image of passport" = "여권 이미지";
/* Label for the ID field to collect individual CPF for Brazilian ID */
"Individual CPF" = "개별 CPF";
/* Instructional text when user align the edge with camera
   Instructional text when user needs to rorate to document to align with camera */
"Keep ID level" = "신분증 수준 유지";
/* Label for the ID field to collect last 4 of social security number for US ID */
"Last 4 of Social Security number" = "사회 보장 번호의 마지막 4자리 숫자";
/* Status while screen is loading */
"Loading" = "로드 중";
/* Instructional text when the document is too blurry */
"Make sure all details are visible and focus" = "모든 세부사항이 보이고 초점이 맞춰져 있는지 확인하십시오";
/* Body for selfie warmup page */
"Make sure you're in a well lit space." = "공간의 조명이 밝은지 확인하십시오.";
/* Instructional text when camera is too far from a document */
"Move closer" = "더 가까이";
/* Instructional text when camera is too close to a document */
"Move farther" = "더 멀리 이동하십시오";
/* Instructional text when environement is too bright */
"Move to a darker area" = "조명이 어두운 곳으로 이동해 주십시오";
/* Instructional text when environement is too dark */
"Move to a well-lit area" = "조명이 밝은 곳으로 이동";
/* Label for the ID field to collect NRIC or FIN for Singaporean ID */
"NRIC or FIN" = "NRIC 또는 FIN";
/* Instructional text when there is no document in camera frame */
"No document detected" = "신분증을 감지할 수 없음";
/* Label of the passport option for document type selection */
"Passport" = "여권";
/* Accessibility label when passport photo has successfully uploaded */
"Passport photo successfully uploaded" = "여권 사진 업로드 성공";
/* Label for the personal id number field in the hosted verification details collection form for countries without an exception */
"Personal ID number" = "개인 ID 번호";
/* Back button title for returning to the individual's perssonal infomation screen */
"Personal Information" = "개인 정보";
/* Section title for collection phone number */
"Phone Number" = "전화번호";
/* Back button title for returning to the phone verification page */
"Phone Verification" = "전화 확인";
/* When selected in an action sheet, opens the device's photo library */
"Photo Library" = "사진 라이브러리";
/* Instructions for uploading images of passport */
"Please upload an image of your passport" = "여권의 앞면과 뒷면 이미지를 업로드하십시오.";
/* Instructions for uploading images of a driver's license, government issued photo id, or passport */
"Please upload images of the front and back of your %@" = "%@의 앞면과 뒷면 이미지를 업로드하세요";
/* Instructions for uploading images of drivers license */
"Please upload images of the front and back of your driver's license" = "운전 면허증의 앞면과 뒷면 이미지를 업로드하십시오.";
/* Instructions for uploading images of identity card */
"Please upload images of the front and back of your identity card" = "신분증의 앞면과 뒷면 이미지를 업로드하십시오.";
/* Instructions for uploading images of identity document */
"Please upload images of the front and back of your identity document" = "신분증의 앞면과 뒷면 이미지를 업로드하세요";
/* Instructional text for scanning front of a driver's license, passport, or government issued photo id */
"Position your %@ in the center of the frame" = "프레임 중앙에 %@을(를) 놓으세요";
/* Instructional text for scanning front of a driver's license */
"Position your driver's license in the center of the frame" = "프레임 중앙에 운전 면허증을 놓으십시오.";
/* Position your driver's license or government-issued photo ID in the center of the frame */
"Position your driver's license or government-issued photo ID in the center of the frame" = "프레임 중앙에 운전면허증 또는 정부에서 발급한 사진이 부착된 신분증을 놓으세요";
/* Position your driver's license or passport in the center of the frame */
"Position your driver's license or passport in the center of the frame" = "프레임 중앙에 운전면허증 또는 여권을 놓으세요";
/* Position your driver's license, passport, or government-issued photo ID in the center of the frame */
"Position your driver's license, passport, or government-issued photo ID in the center of the frame" = "프레임 중앙에 운전면허증, 여권 또는 정부에서 발급한 사진이 부착된 신분증을 놓으세요";
/* Instructional text for capturing selfie */
"Position your face in the center of the frame." = "프레임 중앙에 얼굴을 놓으십시오.";
/* Instructional text for scanning front of a identity card */
"Position your identity card in the center of the frame" = "프레임 중앙에 신분증을 놓으십시오.";
/* Instructional text for scanning front of a identity document */
"Position your identity document in the center of the frame" = "프레임 중앙에 신분증을 놓으세요";
/* Instructional text for scanning a passport */
"Position your passport in the center of the frame" = "프레임 중앙에 여권을 놓으십시오.";
/* Position your passport or government-issued photo ID in the center of the frame */
"Position your passport or government-issued photo ID in the center of the frame" = "프레임 중앙에 여권 또는 정부에서 발급한 사진이 부착된 신분증을 놓으세요";
/* Button text displayed to the user to retake photo */
"Retake Photos" = "사진 다시 찍기";
/* Back button title for returning to the document scan screen */
"Scan" = "스캔";
/* State when identity document has been successfully scanned */
"Scanned" = "스캔 완료";
/* Label of a button displayed below a payment method form. Tapping the button closes the form and uses the entered payment method details for checkout in the next step */
"Select" = "선택";
/* Help text for action sheet that presents ways to upload the back of an identity document image */
"Select a location to upload the back of your identity document from" = "신분 증명서 뒷면을 업로드할 위치 선택 -";
/* Help text for action sheet that presents ways to upload the front of an identity document image */
"Select a location to upload the front of your identity document from" = "신분 증명서 앞면을 업로드할 위치 선택 -";
/* Accessibility label to select a photo of back of driver's license, passport, or government issued photo id */
"Select back %@ photo" = "%@ 뒷면 사진 선택";
/* Accessibility label to select a photo of back of driver's license */
"Select back driver's license photo" = "운전 면허증 뒷면 사진 선택";
/* Accessibility label to select a photo of back of identity card */
"Select back identity card photo" = "신분증 뒷면 사진 선택";
/* Accessibility label to select a photo of back of identity document */
"Select back identity document photo" = "신분증 뒷면 사진 선택";
/* Accessibility label to select a photo of front of driver's license, passport, or government issued photo id */
"Select front %@ photo" = "%@ 앞면 사진 선택";
/* Accessibility label to select a photo of front of driver's license */
"Select front driver's license photo" = "운전 면허증 앞면 사진 선택";
/* Accessibility label to select a photo of front of identity card */
"Select front identity card photo" = "신분증 앞면 사진 선택";
/* Accessibility label to select a photo of front of identity document */
"Select front identity document photo" = "신분증 앞면 사진 선택";
/* Accessibility label to select a photo of passport */
"Select passport photo" = "여권 사진 선택";
/* Accessibility label of captured selfie images
   Back button title for returning to the selfie screen */
"Selfie" = "셀카";
/* Title of selfie capture screen */
"Selfie captures" = "캡처된 셀카";
/* Instructional text when selfie is captured */
"Selfie captures are complete" = "셀카 캡처 완료";
/* When selected in an action sheet, opens the device's camera interface */
"Take Photo" = "사진 촬영";
/* Text for message of warning alert */
"The images of your identity document have not been saved. Do you want to leave?" = "신분 증명서 이미지가 저장되지 않았습니다. 종료하시겠습니까?";
/* Error text displayed to the user when the device's camera is not available */
"There was an error accessing the camera." = "카메라에 액세스하는 도중 오류가 발생했습니다.";
/* Button to attempt to re-scan identity document image */
"Try Again" = "다시 시도";
/* Instructional text when the document is too glarry */
"Try reduce glare and make ID visible" = "반사광을 줄이고 신분증이 보이도록 해 주십시오";
/* Error message that displays when we&apos;re unable to connect to the server. */
"Unable to establish a connection." = "연결을 설정할 수 없습니다.";
/* Title for warning alert */
"Unsaved changes" = "저장되지 않은 변경 사항";
/* Back button label for the identity document file upload screen */
"Upload" = "업로드";
/* Button to upload a photo */
"Upload a Photo" = "사진 업로드";
/* Title of document upload screen */
"Upload your %@" = "%@ 업로드";
/* Title of document upload screen */
"Upload your photo ID" = "사진 ID 업로드";
/* Accessibility label while photo of back of driver's license, passport, or government issued photo id is uploading */
"Uploading back %@ photo" = "%@ 뒷면 사진 업로드하는 중";
/* Accessibility label while photo of back of driver's license is uploading */
"Uploading back driver's license photo" = "운전 면허증 뒷면 사진 업로드하는 중";
/* Accessibility label while photo of back of identity card is uploading */
"Uploading back identity card photo" = "신분증 뒷면 사진 업로드하는 중";
/* Accessibility label while photo of back of identity document is uploading */
"Uploading back identity document photo" = "신분증 뒷면 사진 업로드하는 중";
/* Accessibility label while photo of front of driver's license, passport, or government issued photo id is uploading */
"Uploading front %@ photo" = "%@ 앞면 사진 업로드하는 중";
/* Accessibility label while photo of front of driver's license is uploading */
"Uploading front driver's license photo" = "운전 면허증 앞면 사진 업로드하는 중";
/* Accessibility label while photo of front of identity card is uploading */
"Uploading front identity card photo" = "신분증 앞면 사진 업로드하는 중";
/* Accessibility label while photo of front of identity document is uploading */
"Uploading front identity document photo" = "신분증 앞면 사진 업로드하는 중";
/* Accessibility label while photo of passport is uploading */
"Uploading passport photo" = "여권 사진 업로드하는 중";
/* Displays in the navigation bar title of the Identity Verification Sheet */
"Verify your identity" = "ID 확인";
/* Line1 body text of error screen when live capture fails */
"We could not capture a high-quality image." = "고품질 이미지를 캡처할 수 없습니다.";
/* Text displayed when requesting camera permissions */
"We need permission to use your camera. Please allow camera access in app settings." = "카메라 사용 권한이 필요합니다. 앱 설정에서 카메라 액세스를 허용해 주십시오.";
/* Back button title for returning to welcome screen of Identity verification */
"Welcome" = "환영합니다.";
/* Line2 body text of error screen when live capture fails */
"You can either try again or upload an image from your device." = "다시 시도하거나 디바이스에 있는 이미지를 업로드하실 수 있습니다.";
/* Text for message of warning alert when selfie is not yet saved */
"Your selfie images have not been saved. Do you want to leave?" = "셀카 이미지가 저장되지 않았습니다. 종료하시겠습니까?";
/* driver's license */
"driver's license" = "운전 면허증";
/* id issued by government */
"government-issued photo ID" = "정부에서 발급한 사진이 있는 신분증";
/* passport */
"passport" = "여권";